又話無剛需，點解居屋post 1日成33頁?

明明啲淡淡話樓市唔存在剛需，乜咁多人想要樓㗎?

入層居屋自住就算樓市插水都無私樓咁傷

遲買平幾球喎

樓價平咪有剛需囉
買唔起就算有剛需都係得個睇字

TVB 智障劇post集集都推爆post
來來去去都係得75個人

晏小小得閒check下居屋post

咁就唔叫剛需啦
便先有需求，乜撚都剛需啦

btw
不嬲都好憎剛需呢個字
由細到大都未聽過
係咪蝗語黎

利申：80 後

除左水，電，煤，白米，無野有絕對剛需

我以為香港字黎
剛性需求 打字會自動彈出黎

咁居屋post都有好多真心想上車嘅
唔似供完昏呢啲賤種又想上車又要唱淡上市

房屋有剛需，但買樓冇剛需，
對賭徒黎講，炒樓有剛需都唔奇

置業唔係剛需，租樓先係

香港樓價平? 今次居屋平極都係59折
但啲人話私樓要跌一半先係合理價，咁計居屋值百零二百萬咋喎，而家俾貴一倍，用未來私樓價買現時居屋，反而唔等佢跌，算唔算剛需?

超額幾十倍，即係政府賣得太平，樓價現在係合理水平

Title : 居屋2019集中討論
No of reply: 872 (35頁)
no of user reply: 252

Titile : 【一個為你甘去做供樓的人】低調置業討論區（263）
No of reply: 1001 (41頁)
no of user reply: 138

Titile : 福爾摩師奶2
No of reply: 1001 (41頁)
no of user reply: 204

09:39 14/03/2019

正，樓市又可以gogogo

無就會死得人先係剛需 ?
啲人買唔起樓, 最多咪痴老豆老母住, 唔洗死人, 咁叫唔叫剛需 ?

無唔會死人，但個個都想有，仲要唔止想要一層，依隻叫香港獨特肛需

廿幾三十歲仲同老豆老母住，
咁都叫冇剛需，
咁訓天橋底都得啦，
反正又唔會死人

咁美國大豆係唔係剛需? 無咪食樹皮囉
又要同美國買?
師兄你應該無慾無求，反正好多野無都唔使死